點撚解偽港獨派總係搭的士走佬？ 屌你老母的士梁，的士陳

【為何(偽)港獨派總係搭的士走佬？】

小弟大大話話參與過兩個小型本土組織 (自行申報：不是熱血公民)，一個係做幹事、一個係策劃人。兩個組織都策劃或參與過大大小小的遊行示威活動。

做幹事，其實即係被指揮的義工，搬搬抬抬少不免。活動前，要晨早去基地或貨倉搬物資，自己call貨vans，將旗幟前幡、口號牌、單張、枝裝水等物資送到集合地點。遊行完畢，又要將剩餘物資送回基地。過程係辛苦的，同做咕哩冇乜分別，而且冇收入(捐錢就有份！)。但為咗理念，加上同道同心協力一齊做，係滿足嘅。

至於做策劃，就唔駛出咁多「勞力」，不過就非常「勞心」。要分配物資、帶隊、帶頭嗌口號，更重要係保護義工同參加者嘅安全，唔好畀土共阿伯、黑警挑釁到，更加要防止可疑份子混入搞事，總之，就係處理所有突發事情。活動後，對參加者作總結發言、回收物資、確保同道安全離開等等。如果個示威有「下文」，更要兼顧同道安危，如有人不幸被捕，又要去警署聲援，不時搞到通宵達旦。

但凡參與過、組織過或領導過社運嘅人都知道，作為活動主事者，係絕冇可能在活動期間或之後坐的士離開的。但如果真係發生，可能嘅理由係乜嘢？

一、件事根本唔係由佢組織；或
二、件事冇人參加，不了了之。

第一個，講緊嘅係梁頌恆。

點解佢會畀記者影到坐的士走佬咁樣衰？雖然當日的示威遊行係人大釋法、梁游被DQ而起，但個活動其實唔係由梁游發起或領導，當晚佔領西環街頭，佢亦係其中一個「參加者」而已。大量新聞片段可見到梁頌恆手足無措的驚慌樣 (游小姐呼籲「野貓式行動」後更加係冇咗影)。有冇示威者被拘捕，或者有冇安全撤退，佢有冇負責去理？佢有冇能力去理？冇！

黑警清場、示威者漸散，對梁頌恆呢位「參加者」來說，就好似週末老蘭party散場、間Club打佯、自己又冇著落，咁仲可以做乜？咪極速9秒9搭的士走人囉，唔通等記者問到口啞啞咩？

第二個，係陳浩天。

暫且唔講港共政府有冇理由禁止舉辦活動 (港共有幾仆街仲駛多講？) ，喺習總訪港呢個風頭火勢，仲去鬧市搞「港獨」集會，呢個決定本身已經夠晒不智！(陳雲勸喻改去大學校園係不無道理)

但係，OK！如果你係黃之鋒，預計可以號召到一千幾百人，就算你冇《不反對通知》，大概警方一樣會批准你個集會舉行 (頂多事後先至「預約拘捕」) ，只因怕眾怒難反。黑警雖有武力在手但更多時係見機行事，過往亦確實有過幾次沒有《不反對通知》的集會。

但當日現場所見，陳浩天完全係單人匹馬咁落場，身邊係冇義工、冇物資，又冇參加者back up。就算黑警冇叫你離開，我好懷疑，個活動又係咪辦得成？恐怕最後又係記者多過參加者而已。到咗呢個moment，坦白講，好老尷，唔離開唔知做乜好。好聽的，叫「離開」，難聽的，係叫「落荒而逃」。而搭的士，就係落荒而逃最好的工具。

陳浩天話「港獨」之路越來越難行，只有向「地下組織」發展，這是合理的。事實是，不單「港獨」難玩，「本土」招牌更見腐爛，原因不單是港共與泛民聯手瘋狂打擊，更大的原因係梁頌恆、游慧禎、陳浩天這等人物一手玩爛。他們冇理論支持、冇組織能力、冇號召力，永遠只懂玩膠、玩口號、玩Gimmick，用「港獨」這種禁忌口號嘩眾取寵，然後被主流傳媒刻意吹捧成所謂「本土派年青領袖」。

呃了同情、有了名氣、吸了選票，然後就將所有迅速敗光。你們成名得快，墮落得更快，陰謀論者可說你們是「鬼」，我更相信你們只是傳媒(主要是黎智英的壹傳媒)的「操作」。目的是將建制與泛民以外的第三勢力一鋪打散，然後將游離的支持者重新吸納。

梁天琦、梁頌恆、游慧禎、陳浩天之流的偽獨派，請唔好一再轉移視線，話陳雲、熱血或匿名網民拖你後腿了。人家已經暫時撤出社運、空出一大片戰場畀你地大展拳腳了，但你睇吓你地又搞咗乜嘢出嚟？

大概你們不再需要坐的士走佬了，因為你們的把戲已經玩到爛晒，唔會再有人傻仔到出嚟睇你地獻醜了。■

支持樓主，偽港獨派不得好死

自己篤自己數

果然所有熱狗都中意呢招

熱普城又好
青政，本呢前，民族黨又好

暫時都係無咩表現
後者好少少 是唔玩 分裂，內鬥，邪教遊戲

自己G持自己

關你撚事

op 唔記得轉 account

超柒

Fuck you krazyeight

明明好多香港人都鬧爆的士佬
佢哋係都要支持佢哋
代表D咩

Cowsep巴打係咪耐冇做打手生疏左

Btw仲未屌人老母既

永遠無錯既熱狗只靠指罵其他人黎轉移視線

"偽獨派" 青山派口吻

吉祥物

為何cowsep/acebeta咁鍾意偷人文當自己出?

黃洋達有咩事飛天飛走添，的士都唔使搭，皇上係神來家嘛